廣州啪啪啪推介

想同條女上廣州玩兩日,有咩酒店正 同埋廣州有咩街行,有咩好嘢食?推介下呀巴打們

天河區？

天河區 興國路 Hooley's (Irish Pub)
Happy monk

1920 restaurant and bar (德國腸，自釀啤

酒店就睇你budget 豪就花園、白天鵝

利申 淨係煙腸過一排

咁應該住邊區會方便d?越秀定天河?

女仔去一定住上下九附近
多野買。

天河同上下九都住過
天河區酒店比較新同舒服d
食野就 推介 銀記腸粉

天河區有咩平酒店推介

推